點樣面對女朋友以前做過人SP

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

都唔關你事

有咩係關我事

s唔sp 有咩分別
都唔係處

樓主到吊過好多條西啦，又唔講

個形狀已經係人地架啦

咁咪好囉 有哂save 咩都解鎖哂

屌住先 識過件
就算佢之後再搵番之前啲sp 你都無咁傷

咁又未必

話唔定，人地都當你SP呢？

人地當你條女洩慾工具咁屌
屌完就走

咁你唔搵隻雞做你條女？屌你老母

屌
咁條女都係鐘意個男既先俾佢屌架姐
男朋友同sp 真係咁重要咩

3G

其實你都覺得做人sp係做雞
咁老老實實 係感情方面要開始斬纜

駛唔駛屌人老母

只係有性生理需求插下啫
同背脊痕要R下
肌肉酸痛要按摩差唔多

唔好太介意 而且都過咗去啦

seed?

全台人食完 你埋單 冇所謂啦 唔好斤斤計較

條女個口可能仲痴住上手d精

過去左就算 重點係現在和將來

你唔好痴線啦